食車仔麵叫咩餸最戇鳩

響鈴真係狗都唔屌 食兩啖就無撚左

雞翼尖，唔識欣賞

腸仔 羅白

五香肉丁 芝士

食屎狗先食車仔麵

衲肉呢

樓主問呢條問題最on9

羅白 食親都苦

食車仔麵已經係最on9嘅事 呢啲垃圾係比人食嘅咩？
狗也不屌

生菜

蘿蔔呀 連登仔文盲？

小學雞嘛人哋

牛丸墨丸腸仔嗰啲

炆得好嘅蘿蔔好撚好食喎

腸，芝士腸，丸

總之自己屋企都煮到嗰啲都係唔抵屌

無渣既蘿蔔

索哂啲湯汁
一咬落去嗰種滿足感

咁多人唔食車仔麵既咩

腸 蛋 餐肉 丸

午餐肉

記得蘇絲黃屌泰山嗌d自己整到嘅餸

鍾意食咩咪叫咩囉，有咩戇唔戇鳩
抵唔抵另一回事

豬紅

整得好既話好撚好食

邊到食賣到咁撚貴

肥牛

紫菜 浸撚到成pet屎咁

我覺得好正喎
通常都好入味
又有得吮，好似好充實咁

成日覺得食車仔麵嘅舖有臭味

雞翼雞翼雞翼麵

Agger

魚蛋

大部份都係下欄嘢 不如問叫邊樣最好

咁多人正評雞翼尖
連登真係年輕化...

腸仔 火腿

係葵廣食過間 3餸 加底 連野飲 差唔多成6X蚊
屌佢老母仲要唔好食

一生只戀愛一次嘅巴黎九棍魚

agger

$4x都貴？

地下個間平好多

唔鐘意食無關年齡嘅

應該你果間垃圾揀埋啲又生又多渣

荃灣區

食車仔面係因為有D餸屋企唔會成日有: 豬皮,豬紅,酸齋等等啦。
咁午餐肉果D,屋企易D會有, 但食車仔面又會叫既, 可能比人感覺on99少少囉。

所以無話on ng on 9既

BTW, 有無車仔面推介

all丸

如果啲湯底係靚既我覺得叫響鈴好撚正喎
索曬啲湯

咁誇張……
附近有間3餸連嘢飲先32蚊（凍熱飲同價）
加埋底最多咪38

車仔麵有啲咩餸係屋企煮唔到

紅腸 竟然無人講

不如講下有邊間高質

除左蘿蔔 豬紅 魚蛋 豬腸
其他不了

痴撚線 人人口味唔同 日日心情又會有影響 邊有得計

叫菜囉 叫菜最戇鳩 咁都當餸 應該係送幾條啦 仆街車仔麵檔

點解冇人講燒賣?

食親車仔麵都一定叫豬紅

加工食物最ON9, 例如腸仔/魚蛋/丸類/餐肉
只係灼完無特別
想試味道應該食D要燜煮既 , 例如蘿蔔/牛腩/雞翼/冬菇/豬紅/咖哩魷魚

而家邊會花時間炆

好鍾意食雞翼尖

因為個餸List直頭冇得揀

我都好鐘意
明明無咩肉但愈食愈上癮

D蘿蔔冇揀過啦 太多渣
失敗

紫菜
7蚊得兩塊，咬都冇乜得咬就食完

D豬皮又煮得太淋，冇咬口，失敗！
D豬紅鬆泡泡，一夾就散，失敗中o既失敗！
最慘係D大腸，粒面都重未通乾淨，重有舊屎，你有冇攪錯呀﹖

燒賣放落湯咩

蘿白真心on9 但次次都會嗌

豬紅鬆先正常
出邊賣硬到成舊啫喱咁個啲係因為加左雞鴨牛血入去先硬身炸傻豬

係可以 但邊間車仔麵會有燒賣

真？冇見過

蟹柳

車仔麵嘅特點就係配合自己口味喜好叫
鍾意咩咪叫咩囉，有乜話戇唔戇鳩
下下都計住計住呢個行為先最戇鳩

牙菜

豬紅

蘿蔔同冬菇

cwb榮記，香港第一

豬頭皮

夢卜

食住車仔麵答你

丸類同腸仔，獅子狗嗰啲

咁應係我果樓下街市果間車仔麵玩野，之前中學果陣lunch time成日食車仔麵，跟住有個同學成日都嗌燒賣，比我地圍住屌佢。

兩份豆卜

娃娃菜

笑咗

餐肉

火腿，餐肉，雞蛋

響玲世界第一

唔叫大腸最戇鳩

魚皮餃

次次食都好難食
個皮厚過包皮

菜類 得果少少收你 5,6 蚊

邊度先有最哪渣嘅哪渣麵呀

有無巴打以前食過新蒲崗有間叫「一新」既車仔麵
全日$3x蚊 3餸+一大杯免費凍飲
可惜已經執左
食過唔同車仔麵 最飽+最抵都係佢

想叫咩就叫咩囉，大人大姐，40蚊都計住計住咩？

有冇好食車仔麵推介

芝士腸

麵冇過冷河，失敗
魚蛋冇魚味,失敗
蘿蔔太多根,失敗
豬紅一夾就散,失敗中嘅失敗
你睇下條豬大腸,仲有屎係入面添

炸燒賣正到

識叫一定係叫3個麵底就咁食
油麵+粗麵+公仔麵

粉麵

專登落街影比你地睇

菜喇
自己買十蚊一斤都食到你死

郊外油菜

芽菜、腐皮

咪係

咁你就咪出街食飯喇

天水圍？

建議你去試下銅鑼灣榮記啲豬紅
佢個隻做到好似啫喱咁既質感
呢個世界唔係得鬆同硬兩種口感

食野都有分戇鳩
自己食得好味開心就得架啦

雞翼尖有咩好食其實 都冇肉

成班白痴小學雞連食碗麵都要分高低

鳳凰村有間啲柚皮正到

煎蛋 牛餐肉 雞中翼
紅腸 乜丸乜丸

識食之選
蘿蔔 要浸好耐先好食仲要揀冇渣位
冬菇 又係要浸好耐 自己做比較麻煩

我自己食車仔麵
基本上冬菇蘿蔔係鐵膽 淨返一個餸求其揀

强原隻連殼

懶肉，速生同十小辣

最戇𨳊嘅牛腩一定走唔甩，而且牛腩一定係最貴嘅餸，同埋好多時都係俾啲碎撚到HIHI嘅腩碎，一係韌撚到仆街咬唔開，起碼試過不下十間，間間都係咁。

除左雞翼尖諗唔到

索晒啲沙嗲汁不知幾撚正

759車仔麵

同班去食buffet 要計點回本嘅垃圾一鳩樣

上面有幾條冚家拎死𡃁仔睇唔起車仔麵，話無營養又盛咁。我想講係你見識少未食過靚湯底高質餸嘅車仔麵。無營養嘅車仔麵係因為好似呢個post講咁嗌埋哂啲戇鳩餸，好似腸仔火腿餐肉呢啲腌製食物。食揀手貸嗦湯蘿蔔，豬潤，豬紅，牛柏葉呢d餸我真係唔介意畀$4x 去食

菜索埋腩汁好撚正

芝士 呢個餸幾多錢

食車仔麵呢樣野已經係最戇鳩

屌你啦 仲係到

除咗魷魚 豬皮 大腸
其他都係垃圾

on9先食車仔麵

係青衣食過間車仔麵
夠膽死三片紙咁撚薄嘅牛膀收我18蚊
癡撚線

蟹柳唔戇鳩咩

紅磡，金牌牛雜隔離

雞翼尖一定

Yes 柴到仆街 不過都試過一兩間有靚腩

機場有

一百間可能得一兩間，不過我重未試過有靚腩，同埋我已經冇係車仔麵叫牛腩，我多數都係豬紅，大腸同腸仔魚旦。突然醒起依家好似冇晒地方有柚皮食😫

燒賣真係好勁，可以蒸，可以燒，可以炸，可以放湯，屈機

雞翼尖好多毛
見到都唔撚開胃

食雞翼尖最on9

食乜餸都要批鬥下人就最on9

豬皮都好難整得好食，我試過好多地方都係好多毛同有陣臭味，如果整得好個啲正撚過食魚肚！

哇屌 芝士真係未見過

丸類 肥牛 含有芝士嘅嘢

依家講梗車仔麵，唔係痰仔雲南米線喎，你入錯區域喎

星林居蘿蔔世界第一
不過都要睇彩數 有時唔夠入味

係OpenRice 睇到，不禁係巴士上對住個肥C9流出左晶瑩剔透嘅口水

哇屌咁足料

咪就係有Ching講個間係鳳凰村個間，係OpenRice 偷架張相

車仔麵本身就on9

中學食廿雞大大碗味道唔錯 不過越黎越貴又冇咁好食 大搬細 最後冇埋不過
飯就順發好食 黑椒雞扒 唔知點解執左
再平d普通嘉麗園好似14蚊都有一碗
而家個到都物事人非

你食淨麵丫定淨米？

雞翼雞翼尖都係戇鳩

好正囉，忽you

紫菜可以同啲粉一齊食好正
啖啖都有可以食到尾

呢樣又唔得 個樣又唔得 不如去食法國菜啦
車仔麵呢d嘢鍾意點配咪點配lo 平得滯又唔抵 普通得滯又唔得
屌你自己整到都話唔得 咁你咪嗌曬啲古靈精怪嘅餸食飽佢lo 麵都咪撚嗌啊 自己都整到啦

利申未食過車仔麵呢d垃圾 由細到大都俾屋企人灌輸係污糟邋遢嘅狗糧

食開支那米線？？我寧願條街多幾間魚蛋粉，雲吞麵，車仔麵都好過成條街都係支那米線

入味既豬紅冇得頂
但唔入味既難食到仆街
有冇人知屋企煮點先入到味

你屋企人d 家教同連登仔有得揮

我見過有人帶飯食，白飯配燒賣 燒賣放落湯都好似正常啲

腸仔系，蘿卜一定吾系
between, 最好吃系大腸

識食

文記個雞翼尖

食車仔麵都係貪可以自己搭啲自己想食嘅餸啫
我肚餓嗰陣埋單五十幾連嘢飲都試過
（麵要兩份+6-7個餸）
但最唔抵食嘅一定係魚蛋/餐肉/腸仔嗰啲
要食呢啲嘅自己去凍肉鋪買，煮多個出前一丁都得啦
但唔抵食等唔等於on9就……

炸醬

榮記既西洋菜係一定要叫！！！！

日本拉麵ok?

麵底一定要河粉 同埋要有白蘿白 仲有加腩汁
無是但一樣不如唔好食

烏糟到仆街 個廚房簡直係痴撚線

狗肉就狗肉啦

點解得車仔麵食到油麵

源記？

認真
覺得永年個豬紅都幾正

食河粉已經錯撚左啦 車仔麵一係粗一係幼啦 河粉唔撚入流

油麵以外都是唔入流

粗或者幼

柴灣源記。上次堂食有隻小小強爬吓

差咗好多

新開嗰陣幾好食

依家食大辣啲豬腸有d化學味

羅白去唔夠皮。有渣

炸燒賣都唔差

真係垃圾

唔叫餸最戇鳩！

粗幼麵一啲味麵索唔到有咩好食

煎蛋 餐肉
真係有見過人咁叫 仲要跟大光麵

食車仔麵本身無問題, 但40幾蚊食一碗就真係好撚on9

普通料

我知 豬紅一定要煮完擺一晚雪櫃隔夜先有彈性同咬口 你即煮即食落幾多調味都冇用

利申: 食左廿十幾年豬紅

腸一定最鳩

邊間腸先
紅腸 芝士腸個D就鳩
豬腸就

新鮮腸屌打急凍

廚師腸

訣套

豬腸識食

豬腸必叫啦

食開豬紅豬腸羅白

係情比金堅既炸豬皮！

紫菜

腸仔....

炸醬咖哩

見過一間煮蘿蔔係落大量砂糖
自此無再叫蘿蔔

食開隔離個間，以前見佢有柚皮特登去食，佢d野唔好食，隔離個間好食好多

車仔麵

車仔麵呢啲低端食物都賣到咁貴真係唔抵屌

食車仔麵已經係on9

深水埗文記真係幾好食

麵

以前食開油麵+牛柏葉+貢太+凍奶茶

牛腩 有d比碎腩就麻麻
睇彩數 亦有d會痴哂牙

咁你要食呢個

有渣
豬紅變雞紅

有無人食過逸東邨附近好似有d村屋咁
有檔野係賣車仔麵
我食過一次念念不忘
有無人知叫咩名

蘿蔔真係好睇食邊間，自己食過幾間
將軍澳站斜對面有間廿四小時食落ok，冇乜渣，有都唔多
高山劇場下面斜路有間，好正，真係冇渣+爽口
3餸都係30幾蚊
銅鑼灣個間好似叫新記？50蚊，屌你老母d渣多到好似咬緊蔗咁

食個面都計住計住 人生真係慘

蘿蔔本身唔係唔好食 但次次都中伏

請問有咩餸唔係食兩啖就無撚咗...

以前食開$20三餸仲送凍飲 不過愈做愈垃圾 抵執

香港食狗肉犯法 不了

車品品蘿蔔唔差

回味中

好求其

自從睇完食神重播後
就一直食入面個幾個餸

雞紅唔係靚過豬紅架咩

食衲狗先食衲肉

差到仆街，咁都話好....

咖喱魚蛋，畀你整到冇魚味亦都冇咖喱味，失敗！蘿蔔冇揀過啦，太多渣，失敗！豬皮又煮得太腍，冇咬口呀，失敗！啲豬紅松泡泡，一夾就散，失敗中嘅失敗！

其實係食佢腩汁
幾次有濃縮腩汁比我返屋企滾菜

唔係啦
難食好多

雞紅不同於豬紅，它像棉花一樣有吸味能力，不會像豬紅定型便不能索味，不過好少人會標明它是雞紅，通常一律稱為豬紅。

雞紅味道較豬紅更好。

雞紅應該係好野黎

Sorry
比我阿媽水咗

入得去食都預咗比會賺 鍾意嗌咩就嗌咩 唔差在個幾蚊

一樣
再加油麵底

我都係

文記個豬紅好撚垃圾

點解食車仔面就係on9?

粗面底 3 餸 好撚正wo

油麵以外麵是on9

油麵以外都是垃圾

魚旦一定要係陳皮魚旦先好食

其他索水大粒到 又無味

btw陳皮魚旦邊度有得買？

喺元朗買過一次，但我住港島 ...

上環撚 車仔麵世家有冇人食過

永年士多車仔面ok既
39蚊有3個餸(好似)
除左份量比較少 湯底同粗面都幾好食

利申：非打手、真心食評

認同 所有料撈埋落碗湯 原本既味又無晒 碗湯又變左豬哨咁

黃大仙鳳德金寶
搬咗之後好少食了

大埔廣場萬利